好懷念個句「警隊高層震怒」

而家幾怒都冇用，下層唔聽你支笛，上層同元朗鄉黑來往

好撚肯定從來冇震怒過 唔係點會接二連三發生

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口